李香蘭。王傑定張學友唱得好聽啲？

周星馳

王傑唱到好似俾人鍊住春袋啦

仲有呂方

果陣張學友真係
而家

周星馳for sure

譚詠麟

王傑果個版好撚柒

玉置浩二原唱版本

呂方同張學友合唱版本

張學友一出果下完全秒殺

玉置浩二

張學友版本係世界第一

呂方都好聽喎

+1

+1
佢唱最有味道

我唱得好聽d, 夜雨凍， da d la d da，呢句唔記得歌詞

零零柒鋼琴版

都秒埋

冇圖冇真相！

吳國敬黎

support! 我覺得佢冇資格做明星囉